統計下有幾多人仲未有得wfh

已經wfh緊
仲返緊公司

唔怕自爆既可以留埋公司名

已經有2個負皮

邊啲公司咁狗仲唔wfh
報上名來

分兩team WFH算唔算

公司無任何行動
由我地死

未有

無

舉手

裝修撚表示咩係wfh

唔知咩黎 無擁有過

成年都無wfh過

第一波WFH過一排
之後完全無聲氣

從來沒有
從來都沒有

成個建造業都冇wfh

一星期一日

算 有得分team都算基本

有無派消毒紙巾 口罩？

但建造業通常手停口停

Work from 人地將來個home

淨係正苦自己d工程都冇暫停過
所以個正苦係咪真心抗疫係人都知

停工唔出糧你o唔ok先

我淨係知我間垃圾公司無得wfh

公司有 部門得我地無wfh

巴打做咩dept

work GH

正苦有冇唔出糧？
做pr做得咁垃圾，應該扣返你5毛

你wfh係屋企幫佢起樓？

細公司, 上一輪WFH部分廢老同事係老細未宣佈取消WFH之前已經日日返公司齋坐, 呢輪老細直頭唔宣佈WFH喇, 反正班廢老係唔係都照返

wfh？咩黎？食得架？
你地班港奴人人係屋，邊個幫腦細做野？腦細無錢賺，仲邊會出糧比港奴？肺炎係你班港奴中，又唔係腦細中，理得你地死，總之唔返工就無糧出

分team可以 係分開唔同樓層坐 然後grp哂係一個meeting room入面做野 而唔係wfh

藍領不嬲都問乜野叫wfh?
公司仲要一個月得個7個垃圾口罩

有得WFH, 但唔係全面WFH, 一個星期返2/3日公司
極on9

唔好同我講，同正苦講
係工程大於人命既話，就唔好提抗疫，唔好講health &safety

禮頓中建聯營 LCSJV 該公司地盤 藍田將軍澳隧道 工程 今日第一單確診 二判判頭扎鐵工 自我檢測後已確診 ， 今日16:30簡報會 衛生防護中心 沒有匯報此個案。 懷疑係聯同CEDD 為工程進度而隱瞞疫情

咁咪唔出糧手停口停比你抖夠佢囉

咁咪出信停工程囉

過年前wfh到依家

從無wfh過

好過無啦
之前我公司有wfh都係分a b team

有派口罩同酒精紙巾﹐但今次爆到咁連AB TEAM都無

19 judiciary

大家邊間公司
講出黎警世

由2019年2月開始WFH
中間只係返過十日左右

有wfh都日日要返工算唔算

成年淨係WFH左一日

人地公務員隔日放假 真好

其實wfh但d野又趕既話，都做得唔方便

咩工

點解得一日